與其浪漫地輸，不如務實地贏

依家嘅選舉的確係一個極不公平嘅選舉
對家有掌心雷，有dq，有種票
今次仲唔知佢會唔會中止、換票箱咁那渣
所以一直以嚟都有人用白票、廢票、杯葛嘅形式，表達對制度嘅不滿

但係
呢種抗議只係流於表態，並無任何實際作用，甚至無人會知道你張廢票係想表達政治立場，定純粹on9 唔識規矩

衰啲講，咁同Facebook換張相當為抗爭出左力有咩分別

既然係咁，點解唔賭一舖

賭一賭，對家唔全面升級那渣招嘅可能，對家失誤嘅可能，團結咁去谷各區嘅非土共，包括泛民至熱血
輸左，咁本來都無乜議席，唔會有咩額外損失
贏左，係講緊一大筆資源同地區話語權，降低土共嘅地方洗腦能力，屌淨係一區多一塊官方連儂牆都過癮啦係咪？

而且，就算你有幾強政治潔癖、幾浪漫都好
其實你手上一票，係呢個不公平環境下，根本無作為一張票嘅資格
佢只係一種戰略資源，一張彩券，可能會幫你贏啲資源返嚟嘅飛仔
投左，都唔代表你endorse呢個制度
呢半年就係我地唔認同呢個制度嘅最佳證明

所以，我懇求大家
我懇求諗緊投唔投票嘅你
聽日，出嚟投票

自推

投票呀！

唔係要泛民贏
係要共狗輸！

Push

投佢老味！

撐

要 建制 和 鄉黑 大 敗！

我要共狗輸到一敗塗地呀！

唔好流於表態，團結賭一舖！

出

嚟

推

投

票

呀

啱，推

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

投票！

最想我哋唔投/投白票嘅人係建制呀
因為佢地好驚會輸呀

親友齊投票
賭馬賺到笑

聽日唔止係單純嘅支線任務
仲係可以降國際線難度嘅sub quest
仲要好撚易做，投過票就做到！
無理由唔做呀！

投佢老母！

麻煩各位聽日可以投票嘅入黎

史上最易出力任務，唔撚係唔做呀嘛！

出嚟呀！
Btw我推po推到飛左站

呢樣真

幾點都好，一定要出嚟投票

唔洗跨區，輕鬆過發夢！
好抵玩呀！

投啦屌

push

香城online玩家大型活動 投票Challenge

佢

老

味

閪

"假若香港有一日有真普選
唔知班人會唔會話有掌心雷 蛇齋餅粽 種票 而唔投票呢"

"啱啊
都唔知爭取雙普選為乜
反正都會種票嫁啦
唔投票 唔爭取lu"

個班私怨撚嚟

都

唔係要泛民贏
係要保皇黨輸

全家投黃

投呀！

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

投票唔係要泛民贏，而係保皇黨一定要輸

記得投票 要懲罰對家 任何手段都唔可以放棄

投票呀喂

教埋屋企人投

投票方法

屋企人藍就晨早投完帶佢去玩

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

agger

推！！

屌

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推啊推啊

推推推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

無錯
乜要 贏 定 輸 真係咁難諗咩?

Tui

求下你地唔好再射落海好冇

專業被捕師都出左聲
今次係國際戰線任務呀！

講得好
我唔介意你地泛民本土熱血食人血饅頭
都唔要比班保皇狗贏

利申 已被狗咬

推呀！
點解會有咸相嘅屌，好撚尷

仲要開post混淆視聽
其實應該搵手足入去頂住個位先直

推
已投訴問題回覆

講得好
不過陳雲同佢班傻鳩弟子原意基本上就係私怨
佢地真係想香港好一早就唔會投白票
我一直都好支持唔割

但陳雲同佢班弟子睇到唔該你地收撚皮，你班傻鳩賣港賊賤撚過藍絲
好似你地所講 建制同藍絲都叫明刀明槍
你班撚樣係呢個時侯仲分化想搞死香港
屌你地老母

郭芙蓉

投票吧！香港人

投票
一起身食完早餐就去投

輕鬆又合法, 一齊出來投票啦

今次點都要認真投

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

投呀

聽朝收佢皮

踢走保皇黨

收佢皮！

除咗投票
聽日重要救走自己爺爺嫲嫲啊
只要做到呢樣野 聽日區選香港人一定會贏

投白票既係鬼

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我正式宣佈!!!
今晚12點前大家都番屋企訓教
抖夠精神 1124一朝早就起身刷牙換衫 落街買早餐
投番張靚票!!!!

岩呀 所以最重要既係 有精神咁投票
你地除時上鏡架

投佢老母！上床了！

1124全民都投建制派

出嚟投票趕走建制

[轉發]
各位 1124 一定要去投票，
聽講投票給民建聯或工聯會的，
只要用手機影低自己身份証同埋張選票，
經核實候選人當選的話，
就可以領取一萬蚊大利事！
快快傳比身邊人知道！
好人一世平安！
支持請分享！

我地唯一既目的係要建制收皮!!!
btw口投民建聯

推！

佢只係一種戰略資源，一張彩券，可能會幫你贏啲資源返嚟嘅飛仔
投左，都唔代表你endorse呢個制度

重點
聽日一齊投票，唔益建制派

一定要投票

Agger

Well said

多你一票已經好多

Push b

真

pusy

根本無唔投票既理由
Fb仲見有人講無本土就唔投真係想屌你私怨完未
你覺得咁樣係懲罰緊泛民？你懲罰緊自己未來4年咋懵丙

岩

同我投爆佢老母

投左，都唔代表你endorse呢個制度
呢半年就係我地唔認同呢個制度嘅最佳證明

最重要係唔可以比建制贏

齊來投票
要光復這區選！

同行兒女
為正義
重奪議席！

人權民主與自由
在這天取勝
我願榮光歸香港！

投佢老味

Bump

投黃反藍

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

真係當我求下你哋唔好扔落海
泛民起碼支持查差佬先

投佢老母

講左半年
有咩可能聽日唔投

投票

不要泛民贏
只要建制輸

早d起身食個靚早餐 之後去投票

除左新移民，未滿18歲，嚴重疾病以外真係冇理由唔去投
呢個係公民責任黎架屌你老母

投票！！！！

11.25 星期一 繼續黎明行動

黃毓民仲叫人唔好投
擺明私怨

我相信大家都唔想輸

良心過唔到

幫逝去手足既手足贏下去

投票投票投票

1124區選宣言

同意

成堆分化撚出哂嚟已經叫人唔好投/射落海
大部份唔係三毛就係熱狗

熱狗嗰啲page仲有成堆人buy呀屌

今日投票要咁做

tui

共狗輸到一敗塗地

一票不投建制

大家一定要出嚟投票，目標只得一個，就係要建制保皇黨輸到仆街！！！

而家又唔係叫你哋去前線衝去食tg，大家只要攞張身份證入去票站吸個印就得，簡單安全又合法，咁都唔做？

仲有叫人投白票或者投建制嗰啲唔該立即仆街死咗佢啦，點對得起呢幾個月犧牲咗嘅人呀！

建制緊係想你投返建制
投白票是表明建制同販民都唔認同

我要建制輸

Push.

強帖留名

S

投阿
屋企人仲唔係選民果啲 唔該好登記喇

721831101111

甚至無人會知道你張廢票係想表達政治立場，定純粹on9 唔識規矩

p

唔好傻
建制想還想 佢哋明知有一大班人係唔會投建制
佢哋知呢班人 一係投民主/本土 一係唔投
選舉係得票多嘅一方贏
投白票為只會幫咗對家

我哋唔係用呢場投票去表達對政黨嘅唔認同
而係用嚟打擊建制

重點唔係泛民贏
係要建制輸

大家要出黎投票啊